[TOC]


# Создание и настройка репозитория
Цель процедуры: получить репозиторий с правами доступа только для
вас и своего семинариста.

## Создание и инициализация
### Жмём создать новый репозиторий 
![Alt text](images/screenshot-2016-10-05-20-29-18.7JzV.png)
### Заполняем название и не забываем галку "This is a private repository"
![Alt text](images/screenshot-2016-10-05-20-29-57.b8iI.png)
### Выполняем инструкцию по инициализации git репозитория
Если вы ещё не освоили Git и создаёте новый репозиторий, то можно просто выполнить второй блок команд.
![Alt text](images/screenshot-2016-10-05-20-30-26.GEMf.png)

## Настройки доступа
### Заходим в настройки репозитория
![RepositorySettings](images/screenshot-2016-10-05-21-35-08.2OEb.png)

### Заходим в настройки доступа
![Permisions](images/screenshot-2016-10-11-12-44-30.Xj4N.png)

### Добавляем с правами **ADMIN** вашего семинариста

Находим своего семинариста и добавляем его с правами `admin` в пользователи репозитория. 

Эта настройка позволит пользователю miptreview видеть и редактировать настройки репозитория.

### Вписываем своего семинариста в дефолтные ревьюверы

С этой настройкой мы будем видеть ваши пулл реквесты в дашборде,
Без этой настройки нам будет нужно прокликивать 50 репозиториев и искать пулл реквесты.

Настройка распространяется только на новые пулл реквесты, если у вас уже есть пулл реквесты,
то нужно их прокликать и вписать в ревьюверы своего семинариста через `edit pull request`.

![Reviewers](images/screenshot-2016-10-11-12-45-29.zfx5.png)


